國安法有無英文版？

好撚長 難譯 但係我見有人已經係twitter譯緊

外國人想睇都唔得

有
Pls refer to Chinese version.
完

見好多外國政客已經知道痴撚線既第38條

翻譯難度都幾高下。。。

no hookup with foreign powers!
my power powerful